點解ig越黎越多人用大陸話 殘體字

廣東話有口語 有書面語
書面語點解用得咁大陸味
視咩頻姐 短片識唔識?

你sure佢地係香港人？

全世界 都在學 中國話
孔夫子的話 越來越國際化
全世界 都在講 中國話
我們說的話 讓世界都認真聽話

歌都有得唱啦